★隔離敵forum d人唔承認自己係5毛！

三色貓解釋下

感覺好似話香港都係中國大，學咩人講獨立咁

老貓又返去高登比人串

哦

返到去仲有冇腦魔icon玩？😂😂👍🏿

唔係又點認呀

樓豬都唔承認自己係五毛

佢係中國人唔係五毛

呢樣都係佢拒絕承認嘅嘢
明明佢係中國人

我is not支那

游b is watching U

巨乳is支那人

我係香港人

我同蓋清都熱愛返工=100%純種香港人
U hate返工=0%香港人

岩岩殺左石丸

可以盡情J游b了

死場wfc

石丸 still watching u

腦魔不如貼下游b腳腳圖啦

成日唱9游B
lomore=5mo